用音樂家替身黎隻揪嘅漫畫

有冇巴絲睇過一套用音樂家黎隻揪嘅漫畫依家好想睇番重記得第一個對手係舒伯特

咁撚搞笑

等睇

音樂家 替身

幾年前睇過但都唔記得名
好似中途比人腰斬左

I, Giorno Giovana, have a piano

Rock me Amadeus?
畫風同劇情有d奇特只睇咗幾話但仲記得

係呢套多謝巴打

仲以為係講呢套, 但呢套動畫黎